{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107139",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "가스트로통"
    },
    "text": "ガストロトン (가스트로통)\\n\nソウル鍾路区通義洞25-2\\n\n様式 , 12:00~22:00ブレイクタイム 15:00~18:00 , 年中無休 , 20席/部屋:5個 , アンティークな外観と洗練された内観が調和したレストラン「ガストロトン」は、外部からすでにその特別さを感じることができる。 しかし、このレストランの内部はさらに洗練された高級な宴会場のような雰囲気を誇っている。 ほのかな照明の下で高級感を感じながら食事を楽しめるのはもちろん、ルーム形式の多様な部屋もあり、各自の好みと好みに合わせて席に座って食事を楽しむことができる。 このレストランは値段が高いが、それだけ料理のクオリティと雰囲気を一緒に感じることができる。 そのため、ほのかな照明の下で高級感を感じながら食事をしたいなら、ぜひここを訪れてみるのが良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガストロトンの場所はどこですか？",
            "answer": "ガストロトンはソウル鍾路区通義洞25-2にあります。"
        },
        {
            "question": "ガストロトンは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ガストロトンは12:00から22:00まで営業しています。ただし、15:00から18:00までブレイクタイムです。"
        },
        {
            "question": "ガストロトンは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ガストロトンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ガストロトンには何席ありますか？",
            "answer": "ガストロトンには20席あります。また、部屋は5個あります。"
        },
        {
            "question": "ガストロトンの内装はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ガストロトンの内装はアンティークな外観と洗練された内観が調和した高級な宴会場のような雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ガストロトンで食事を楽しむことができるおすすめの席はありますか？",
            "answer": "ガストロトンにはルーム形式の多様な部屋がありますので、各自の好みと好みに合わせて席を選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ガストロトンの料理のクオリティはどうですか？",
            "answer": "ガストロトンの料理のクオリティは高く、高級感を感じながら食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ガストロトンは値段が高いですか？",
            "answer": "ガストロトンは値段が高いですが、料理のクオリティと雰囲気を一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ガストロトンはほのかな照明の下で食事を楽しむことができるレストランですか？",
            "answer": "はい、ガストロトンではほのかな照明の下で高級感を感じながら食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ガストロトンを訪れる価値はありますか？",
            "answer": "ガストロトンは高級感を感じながら食事を楽しむことができるので、ぜひ訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 455
    }
}